其實而家教科書係咪大模廝樣出現殘體字了？

定已經係old news
有冇巴打細佬妹教科書都係咁

一早已經荼毒青少年
仲要D細路周街都係講支那語

唉

呢個已經唔意外 但係冇乜聽過教科書有殘體字

似係上網copy張圖，連埋圖片裏面啲字照出

咁應該搵出版社同校對嗰個binc

啲排版同紙質都好撚支那style